[文宣組] 多圖內進 請分享 有意見請講

推

pish

呢到都有!

有慈母嗰啲麻麻地，以前凈係連登就得，而家可能真係有師奶會收到，要小心啲用詞。

有道理. 得呢2幅, 咁之後唔用啦

哎呀呀寫錯日期.... 呢個先啱, sorry

建議加D顯淺ge比喻等D師奶阿叔唔好以為暫緩就等於完成
例如跑馬賭波打牌果D咁

推! 幫手 share 唔該!

長辈图是简体字，好评

長輩圖都有英文版

sor睇錯
真狡猾！又是林鄭的詭計！混埋長輩圖一齊！

我都整咗張圖齊齊加油

你可以愛中國，但別把我愛的地方變成中國

呢張先係英文版長輩圖

呢張先啱

push

Push

集結連登力量，尋找潘生潘太

推, 幫手share唔該